唐浩：反送中要出大事？川普密集發文示警！中共大批武警進逼香港

中共極有可能在未來的群眾集會混入滋事份子, 製造事端, 大家要保護好身邊的人

美國總統川普（特朗普）13日罕見地針對香港局勢發表一連串的談話與發文，並公開表示美國情報部門掌握到中共出動大批兵力向中港邊境集結。同一天稍早，香港特首林鄭月娥在記者會上宣稱，反送中運動將香港推向「不歸路」，而中共黨媒新華社也發文再次強調香港「開始出現恐怖主義的苗頭」。

究竟，川普突然對香港密集發言，有哪些用意？林鄭月娥與新華社的言論又幫中共對外界傳遞了甚麼信號？香港會不會真的出現大規模的武警鎮壓與暴力衝突？本集節目，與你探討。

13日，川普在搭乘空軍一號前往賓州前，先向記者表示，「香港問題局勢很險峻，非常險峻。」

稍後，川普在推特上發文表示，「我們的情報部門通知我，中共政府正在調派兵力前往香港邊境。所有人都要保持冷靜，注意安全！」

此外，川普還在推特上轉載一部視頻，內容是中共大批軍車在深圳地區移動。而且多部的相關視頻顯示，中共軍隊確實在深圳的福田區與羅湖區集結。

雖然這些視頻從11日就開始在網絡上流傳，而中共官媒也做出報導，聲稱這些武警車隊集結在深圳灣體育中心是在舉行大規模演習。

不僅如此，川普還在臉書發出訊息表示，「關於香港目前的問題，很多人都在責怪我跟美國，我無法想像是為甚麼？」

pish 1/10

好似有D道理
都係果句 香港人要冷靜 唔可以比仇恨沖昏頭腦

pish 2/10

pish 3/10